香港有無安樂死關注組？

香港有無安樂死關注組？

有

Google 我支持安樂死

斌仔都比人wfc